97巴絲吹水台之大家一齊相認啦（52）

有冇人想要我tg?

我tg:

屌bam圖

乖 話你知啦 音驚=音game=音樂遊戲

the user did not exist

有放過上黎,依家不了

點會係真

終於迷途知返 我真係好安慰

我唔知音驚＝音game

牙奈柒到

幫襯

好難相信你竟然是個boy

小妹唔搞gay

btw認唔到u

又真係幾好笑

禾係新人牙

話說小妹依家係有女朋友？
好似有講但我唔記得

有心唔怕遲

有你老呀，咪提呀

約佢食個飯都唔肯，食屎喇

侵埋我ok?

check u ip sim

有人覆咪得

呢度全部同一個人

Report jor

我都係喎 約完冇左聲氣

呢度巧多絲打
小妹巧開芯

赤城呀

係咪你把口太衰嚇走人呀

禾對佢巧巧

禾刀系牙

赤城狗

我叫赤柱

點巧先？

無咁口臭

其實都唔關你口唔口臭事
你有冇一米八加男神樣？

真心一問，玩得音驚啲人係咪毒毒地？

你做咩串熊巴同紙皮呀

係呀

唔係囉...興趣嚟

。。。

德福二期果間 但係汁了

小妹絲打黎

Newbie lm

我都由28踩到而家 12先有假

你個死老野 老到冇得再老

上堂+pt

淘寶

落雨好麻煩

梳新人唔知

咁出去行下啦

hello!!!!

Hi im new

我都係😂

點稱呼

係香港乜都貴

我52

窮人是我

我地下個po改改number
改195

連登有女人???

識玩

連登有真絲？？？

我就係想咁講

可摸以介紹比小妹識

真絲

信任呢

哭咗

恰新人是不對的

我只是個孩子啊

對手只得一個

Badbad

咁似幾多

真97...

法國清都係有冇人秒回下我個邊啲人

呢個誇張咗

咩叫this no no ah

係啊

你見過佢地未
利申 冇見過

唔講仲以為係湊緊b

我會反2個

A0

冇 八卦問下
邊個係俠 蜘蛛俠？

善用咗起底功能

好似未 我都唔知

大家都係八卦之人喎

真心唔知 我新人

買咗呢個2手ac

聽講連登仔講嘅嘢唔可以信

Be fd ok?

Who

識人真係信喎

睇嚟你係79年

整多份ok?

Why

咁應該點講

講埋我知ok?

Ching好有愛

靠你頂上

加油

Share分擔下

食飯

點解冇啦啦交換tg熊巴解釋下

幾時加小妹tg

禾令過牙貓喇

發左個夢
又夠我灰一日

+1

你咁7 慳d

屌你食完小妹週圍唱me

WFC

BYE

咩夢？講嚟聽下

終於都收工

圖？

Yes me

You a newbie
I don’t know you ah

絕了

快手返去影過

我唔同其他狗玩

好想比紙皮屌

排斥同類

定係你想搵我配種

男的也好

好懷疑你係紅字巴打

放假啦屌你老母

岩呀 我踩左13日呀屌你老母

影衰禾地真絲

上左水

夾埋

小妹都唔想咁

咩事咁慘？你唔係ft咩

識紮孖辮未

似係

有料

嗨

hi

咁你又誇張咗少少喎
仲好意思自稱小妹

Dont angry la

通*

總要在雨天 懷念這舊從前

新人留名

好耐冇瞓試過瞓到咁晏

瞓懶覺係好奢侈嘅行為

岩岩返工已經諗收工

比牙貓

開始覺得瞓教係好奢侈嘅行為

從不隨波逐流

返完工

我呢...

又計漏me

傷心...

你就真係難啲信得過

Me紅字...

睇到水晶宮 掛住水晶宮巴打

收工

又唔tg me
食曬了

做狗
有冇工好介紹

紅字絲打

絲 好似係

男女拍拖之事，A0狗唔比意見

返嚟 明明你都係人老公

著名A0會員

巧恩愛,無煩惱

?

精神分裂？

第一日know me?

係

有

搵過份咪得

未返到屋企

食完飯都差唔多呢個鐘數

G煲

到

我個樣好安全

Ok發個好夢

保護我

咁我出返去先

Ok nite

又柒左鑊

聽日星期一

琴晚啲波？

早日戒賭 除非本身有錢

隔離幾個post好準跟住佢50上左一千

97絲大家一齊老

Ok約定你

識到盡都係01後 都算仲啱傾

係班千禧寶寶

你好

好老 想死

22咗未

9752

我係97 可唔可以join？

伸 BNO

嘩屌

走啦

晚*
成日打錯字

原來你條仔咁喪

你條女癲啲喎

屌你老母
分未

97巴絲吹水台之這裏是感情台的清泉(53)

屌你 咁你又分未

推爆佢

996

97巴絲吹水台之這裏是感情台的清泉(53)

咁快有人正皮

各位去新post啦